我嘅第八感已經覺醒咗，肺炎我完全唔放在眼内

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

破處

你啲vote咁少人投嘅

人類小宇宙所擁有的感覺當中，所謂五感即是視覺，聽覺，味覺，嗅覺和觸覺，此外還有一種叫做第六感的概念，擁有操縱元素，預知未來，粉碎控制原子，飛天遁地，念動力，讀心，幻術，精神控制，直覺……等超能力者，都是第六感異常強大的人。

但在第六感之上，還有更高的感覺那就是第七感，第七感是超越一切六感的生命之源，覺醒第七感的戰士，其拳速以及身體的動作能達到光速。

第八感：八感小宇宙，小宇宙中的第八感覺。佛教用語稱之為阿賴耶識，也稱為八識。人在死後一到七感會中斷，因此一到七感是人的小宇宙中被稱為生命之源的感覺。八感比第七感更深藏在人體內，人在短暫的一生里往往還沒有察覺它的存在就結束了生命。一般人只有在死後才會發現第八感的存在，所以若能在活著的時候覺醒第八感就能在冥界不受冥界法則的約束。
第八感沉睡在人類小宇宙中比第七感更深邃的地方，大部分人終其一生都沒發現它的存在！（右上角的話）人死後所擁有第一感到第七感都會中斷（途絕）而不是消失！

見樓主咁膠
推一推

pish

等你有第九感先算啦
你呢啲仲用緊第八感嘅廢柴我一拳一件啦

一直用緊第十感
你先第八感就收返埋啦我唔想搞大件事

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

我流感